其實呢兩年係咪英超水平差左

利記而家英超lead咁多
去到歐聯都可以輸拿玻利
而拿玻璃係意甲只係排第9
如果今晚馬體會搞得掂利記
就再一次証明英超水準每況愈下
而家好多勁球員選擇踢德甲意甲而唔再係英超
來緊呢兩年如果連曼城都無得玩咁英超真係利玩哂
咁樣對英超來講一定係一件壞事
點解英超咁多年都咁多人中意係因為頭幾位競爭大
今年都肯定係利拎冠軍其實已經無咩好睇
就好似德甲意甲法甲西甲咁年年都個一兩隊拎
變到成個聯賽可觀性好低

係，差到歐聯決賽兩隊都係英超

秒

數據王唔睇數據

德甲真係回塘，近年歐聯冇乜點入決賽

英超不嬲垃圾，你見我地球神美斯從來不屑去踢就知

系，歐霸決賽兩隊都係英超

係 差到上季有隊英超先後搞掂德甲西甲冠拎歐聯

屌喇星 英超四隊包哂歐聯歐霸決賽都叫回塘

脫歐呀嘛
英國又日落
英超早啲收皮唔該

差到 上季英超第四都贏到意甲 法甲冠軍

6弟先岩

當年有隊多仔逼住反而出到去打得下
而家無壓力就柒下柒下咁

意甲近年勁左姐
上季仲有個萄葡牙人(唔記得叫乜名)加盟祖記 拉高曬意甲水平
我作為利迷都有d驚對上佢地

五大聯賽黎講 最廢一定係法甲
Psg決賽都未入過
英>西>意>德>法

今季係差咗，但上季直頭係英超盛世，水平好高

曲線讚自己

屌，瞓得

對上一隊入到決賽已經係2004摩納哥
psg真係算鳩數啦4強都未去到

英超4強歐霸3隊其實全部晉晒級
其實未算差得去邊

馬體咁都一球搞掂利記
但英超無一隊嬴到佢